（HEHE) 年尾的秒回很忙碌 22

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

一瞓醒又第二個post

各位巴打晚上好

高汁高巴

傳說中既志訓

堡堡

又hae咗半個鐘

放你入去剝

唔 准 hea

幫我洗碗ok?

水

嘩 咁浪漫

自 己 洗

898

打到你郁

又嚟食肥仔餐

好似早餐

想學彈chord

放棄

常餐

自彈先唱

ok

寫譜 有時間先

會唔小心攬住第三隻腳

我都想

如果想哭不要忍

唔知第幾個鐘了

Hi

又一個靚仔

咩

出

仲有720

想打爆你

頌富？

肥喺邊

天盛苑？
少入天水圍

[member]我以前都有玩lux
爆發好勁 不過依家招e畀人nerf咗[/member

想食

Come

lm

hi

你兩個pair囉

點解要跪我

邊度高質 我又矮又㭍又肥又毒

冇呃你

原來有Easter Egg

成班夜鬼

早晨

今日有點凍

台柱

不用這麼謙虛

U too

應該幾型

岩

可能係佢湊你呢

係

1.33 咩黎

Lm等圖

仲有邊個單位

用擴音機

住你隔離
元朗

我負責拉低個mean

組團做咩先

點整

Same

Compass bearing

Preparing for the next semester

好事 成功碌過

仲要係條友追佢